今日又忍不住 家庭暴動一般

問咗句點解要生 我又控制唔到自己
嗰一刻 永遠都係一剎那 理性係冇 淨係喊同嗌
對唔住老母
但我覺得自己冇事 我係咪脾氣唔好 我又做錯咗 我知道我唔應該咁做的 但我忍唔住 好似又返咗幾年前 撼撼 大啲啲
我真係好清醒好理智 而家 連心入面講緊咩都聽得清清楚楚
想要靜 淨係想聽我想聽嘅嘢 偏偏只有深夜才寧靜
偏偏 好多偏偏 偏偏我係我 幾時收皮

拉

搵個人傾下計？唔好屈係心到

Cool down,把壓力變成令你進步嘅動力